黎明來到 尹兆堅申清保釋被拒大嗌：DOJ等天收｜ 鄭敬基又被網騙利用 ｜ M+變世界笑話藏品要退貨

#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台

黎明來到3.23
尹兆堅申清保釋被拒大嗌：DOJ等天收｜
鄭敬基又被網騙利用 ｜
M+變世界笑話藏品要退貨｜
13個挺身而出的字母｜
多倫多打針打到去Wonderland｜
20210323

HongKonger Station 香港台 LIVE
73.7K subscribers

黎明來到3.23 尹兆堅申清保釋被拒大嗌：DOJ等天收｜M+變世界笑話藏品要退貨｜13個挺身而出的字母｜多倫多打針打到去Wonderland

#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台

支持《香港台》：
-加拿大 Interac e-Transfer® 電子轉賬
Hongkongerstation@gmail.com
-銀行：Canadian Imperial Bank of Commerce
分行地址：4360 Highway 7, Unionville, ON L3R1L9
分行號碼：CC001001642 / 01642
Swift Code：CIBCCATT
收款帳戶：HongKonger Station (hongkongerstation@gmail.com)

- Paypal:

57:45
講熊仔餅上堂情況， 好感動。